小鹿居於巷子裡

屌你老母

唔認得你

你誰

很久以前啊？
有多久

我沒忘記，只是不知你是誰

那我記得了
別玩lol一起玩hos

暴雪英霸

就跟lol一樣

那一起玩hos carry我